港交所唔叫中國香港交易所係唔係港獨！

屌

上交所，深交所：excuse me？

學埋土共d閪野 樣樣都要批鬥？好撚好笑？

好無聊...好尷尬...